#Hur kör man programmet?
1.  Starta först servern
2.  När servern är startad borde ett meddelande med denna info skrivas ut
3.  När det står att servern är uppe starta då klienten
4.  När klienten startats borde servern inom kort skriva att klienten lyckades ansluta till servern
5.  Prova skriva något i textrutan på det grafiska användarsnittet och klicka därefter "ENTER"
6.  Server borde då svara med "Recived: " tillsammans med det du skickade